紅牛係商業球隊嘅典範

個d孤寒鬼美帝班主永遠學唔到啦